法律問題如果比人砌生豬肉

搜身搜屋砌你，上到庭點打

呢個世界無如果

人哋點砌你法？砌鳩你定係比人斷正先？